【呼籲】各位義士留守或衝擊前請認清目的同意義係咩

身在外國，岩岩同而家係黃大仙發緊夢既朋友傾電話，好多都唔太清楚留係度同警察對峙既意義同目的係咩，明白大家好想政府回應訴求同實現殉港義士既遺願，但希望各位義士留守或衝擊前請認自己咁做既目的係咩，假如留守或衝擊既目的係藉住衝擊某D建築物（EG. 七一衝擊立法會）或阻止某樣野（EG. 六一二示威）去達到示威目標或實現到某D訴求既話，咁係絕對無問題。
但七一衝擊立法會之後既示威，好多留守或衝擊既義士似乎都無個明確目的，以致唔少比較高風險既行動所帶黎效果比以往少好多，以致唔少義士都係毫無意義下被捕，坦白講我唔覺得呢D犧牲係值得，其二係敢係前線既義士係稀有，少一個都嫌多，若果係無乜明確目的既行動下被捕，都係個句係唔值得… 所以請各位行動前首先問下自己衝同留守既意義係咩。

小弟身在外國，無能為力參與其中，但去外國前每場夢都有同大家發過，但真係想大家rational，衝同留守都要goal-oriented。 God Bless Hong Kong

講多句，無明確目的意義既話，請打游擊，警犬上前支援再列陣需時，純粹想撚狗真係可以不斷打游擊

推

ＰＵＳＨ